乜以家香港多左間大學 HSUHK ?

屌你 半年前留意到係含管
以家都未firm 已經改定HSU ?
你班含管仔係咪忽撚大左
讀間野雞當正自己大學生

一早改咗名啦

firm左啦

hsu>>>>>>>>>>吾城>>>>>>>>>>>>>>hku>ust>chinu
樓豬啱啱放監？

Sorry 記錯左

樓主柒撚到

含大係ptgf訓練所

禾地四大笑下人啫
點G貢多

我剩係知條女個屎忽好似幾firm

樓主坐監坐幾耐